12點後 不再推大波女警狗post 否則宣佈反送中運動正式完結

六條人命
700個手足被捕
44個暴動罪
智能燈柱 信用系統 普教中
輪住等你

而你班連登仔竟然對住個臭閪madam打J？你哋冇撚嘢呀？

12點後，全世界唔再回覆女警狗post

如果聽朝仲見到成個熱門都係膠post，我宣布今次運動正式完結

幫我人手推上熱門

幫我推上熱門

push

其實唔好再開po仲好

推阿

上熱門

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

推翻D正經野
唔該

8.22死線。毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

推呀屌 玩左一日啦

你班雞蟲真係

推上熱門

傾死線推行動post

推